d公屋抱怨post咁受歡迎係咪好多連登仔住公屋

講親私樓就負皮，真係憎人富貴厭人貧，其實有咩好呻，你租架咋

利申 冇睇唔起既意思，我啊婆都係住租置公屋，用咁平既價錢租到層樓，仲想點？有能力咪自己出去租私樓/買私樓，公家野你想有幾好

屌嚟屌去咪又係屌緊居民質素
又話嘈又話污糟又話乜乜柒柒
藍絲為主嘅居住環境就係咁㗎啦

真係憎人富貴厭人貧 true 平又話環境惡劣 貴又話唔值on9

不嬲都係 大部份連登仔都係社會失敗者

公屋仔係咁㗎啦

利申：公屋仔

窮人心態先恐怖

佢地日日都望打仗 末日 死人冧樓 諗住世界洗牌重新黎過 憎人富貴厭人窮

係咪想共產？當日就係呢種心態做就共產主義口裏說不.... 要改變生活環境真係咁難咩？市場仲有3M-4M樓，想脫離原生家庭又唔踏出第一步

比千幾蚊租想要正常鄰居
正常人都會想搬走啦

一見連登業主就衝出黎笑鳩人：快啲2047/回血劍
口講反共
但土共一侵吞港人私有財產就拍哂手

所以咪日日叫攬炒 國安法又話支持話要大辣
精神勝利法
真係辣既 捉佢去坐監果陣就欲哭無淚

攬炒 樓價大跌9成

真

成班心底裏全部都係共產
最好訓喺到唔洗做有錢收有大屋

好中點解佢有魚蛋我冇 大家都冇就公平喇

業主係度要俾人批鬥，教連登仔上車又嫌細遠舊，不如開多個公屋台圍爐取暖啦

一有貧富懸殊出現就有呢個情況發生
人既慾望係無盡 要解決貧富懸殊 人人生為平等根本冇可能
其實呢個世界只有一樣野係公平
就係全部人都活係一個唔公平既世界

因為呢度有班社會垃圾就係咁偽善
好似之前德寶班業主出黎幫手比狗咬咪叫手足囉
平時冇事咒你班業主負資產call loan跳樓

但見過好多人住租置屋都當正私樓咁 d態度又惡劣
拎政府福利仲想點
好坦白講 大多數住租置屋既人無呢得買公屋 點會買到樓
仲不可一世咁

你up9
乜得一樣野係公平

公屋好過私樓喎

似

明明班公屋撚先係人生贏家
又平租
係支那又大把物業

你搞錯左
係個戶主唔係連燈仔姐

如果係戶主,點會嘈